<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources> 
    <string-array name="translations">
         
        <item>Wahai Tuhan kami! Janganlah Engkau memesongkan hati kami sesudah Engkau beri petunjuk
            kepada kami, dan kurniakanlah kepada kami limpah rahmat dari sisiMu; sesungguhnya Engkau
            jualah Tuhan Yang melimpah-limpah pemberianNya.
        </item>
         
        <item>Wahai Tuhan kami, berilah kami kebaikan di dunia dan kebaikan di akhirat, dan
            peliharalah kami dari azab neraka.
        </item>

        <item>Wahai Tuhan kami, kami telah menganiaya diri kami sendiri, dan kalau Engkau tidak
            mengampunkan kami dan memberi rahmat kepada kami, nescaya menjadilah kami dari
            orang-orang yang rugi.
        </item>

        <item>Wahai Tuhan kami! Sesungguhnya kami telah mendengar seorang Penyeru (Rasul) yang
            menyeru kepada iman, katanya: ‘Berimanlah kamu kepada Tuhan kamu’, maka kami pun
            beriman. Wahai Tuhan kami, ampunkanlah dosa-dosa kami, dan hapuskanlah daripada kami
            kesalahan-kesalahan kami, dan matikanlah kami bersama orang-orang yang berbakti.
        </item>

        <item>Wahai Tuhan kami! Kurniakanlah kami rahmat dari sisiMu, dan berilah
            kemudahan-kemudahan serta pimpinan kepada kami untuk keselamatan agama kami.
        </item>

        <item>Wahai Tuhan kami! Berikanlah kepada kami pahala yang telah Engkau janjikan kepada kami
            melalui Rasul-rasulMu, dan janganlah Engkau hinakan kami pada hari kiamat; sesungguhnya
            Engkau tidak memungkiri janji.
        </item>

        <item>Wahai Tuhan Kami! Ampunkanlah dosa kami dan dosa saudara-saudara kami yang mendahului kami dalam iman, dan janganlah Engkau jadikan dalam hati perasaan hasad dengki dan dendam terhadap orang-orang yang beriman. Wahai Tuhan kami! Sesungguhnya Engkau Amat Melimpah Belas kasihan dan RahmatMu.</item>

        <item>Wahai Tuhan kami! Limpahkanlah sabar kepada kami, dan teguhkanlah tapak pendirian kami serta menangkanlah kami terhadap kaum yang kafir.</item>

        <item>Wahai Tuhan kami! Janganlah Engkau mengirakan kami salah jika kami lupa atau kami tersalah. Wahai Tuhan kami ! Janganlah Engkau bebankan kepada kami bebanan yang berat sebagaimana yang telah Engkau bebankan kepada orang-orang yang terdahulu daripada kami. Wahai Tuhan kami! Janganlah Engkau pikulkan kepada kami apa yang kami tidak terdaya memikulnya. Dan maafkanlah kesalahan kami, serta ampunkanlah dosa kami, dan berilah rahmat kepada kami. Engkaulah Penolong kami; oleh itu, tolonglah kami untuk mencapai kemenangan terhadap kaum-kaum yang kafir.</item>

        <item>Wahai Tuhan kami! Janganlah Engkau jadikan kami bersama orang-orang yang zalim.</item>

        <item>Wahai Tuhan kami, hukumkanlah antara kami dan kaum kami dengan kebenaran (keadilan), kerana Engkau jualah sebaik-baik Hakim.</item>
         
        <item>Wahai Tuhan kami! Sesungguhnya kami telah beriman, oleh itu, ampunkanlah dosa-dosa kami dan peliharalah kami dari azab neraka.</item>

        <item>Ya Allah sesungguhnya aku berlindung denganmu dari ilmu yang tidak bermanfaat, dari
            hati yang tidak khusyuk, dari nafsu yang tidak puas-puas, dari doa yang tidak
            dikabulkan.
        </item>

        <item>Ya Allah yang memalingkan (membolak-balikkan) hati manusia, palingkanlah hati kami di atas ketaatan kepada-Mu</item>
    </string-array>
     
</resources>